★返工=12萬 小蠔灣車廠去年工人高台墮下死亡 三承建商罰款12.5萬

港鐵小蠔灣車廠去年發生一宗工業意外，一名工人由高台墮下死亡。涉事的三個承建商今在西九龍裁判法院分別被判罰款47,000元、31,000元及47,000元，合共罰款達12.5萬元。

7,000元、31,000元及47,000元
7,000元、31,000元及47,000元
7,000元、31,000元及47,000元

慘 一條人命賠咁少

甘撚多

仲要三個夾錢

罰俾政府，唔係賠俾死者